尖沙咀班人又戀戰

尖沙咀班人又戀戰
遲早一次捉晒

@2243

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

冇地鐵啦好走啦

尖東

仲未走，咪中計

唔好意思 阻一阻你
有關聽日深水埗遊行 快入

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

有gear既唔好理個女仔, 自己安全是大
比街坊, 議員同記者去搞啦, 請相信香港人
捉途人係民意牌, 街坊上場就夠

唔敢睇LIVE 我相信一定冇事既

地鐡已不停尖沙咀及佐敦站。有大量狗狗嚟緊。

次次都係示威者成功轉左場，跟住警察拉唔到示威者。佢哋就會是但拉路人，引人返去圍警署，跟手再拉示威者。

新策略
濫捕整臭自己個朵再引人圍狗再拉人交數

咪同上次SSP亂拉人一樣
嗌得走先算啦

伏味濃

走啦

長久戰
留命呀

麻煩傳比現場手足
個女仔有朋友、律師幫緊
Be water 散

be water la

推

屌 個警察好無聊

Be water 差唔多架啦 留返聽日再戰北角

咁快地鐵就已經唔停站...擺明係局 預先計好哂....

比街坊, 議員同記者去搞啦, 請相信香港人

個女仔係路人，無料起訴，前線幫唔到手
前線留體力明天深水埗大戰，仲要留精神睇形勢改路

尖咀班義士快啲走啦，冇mtr ,陣間佢地等埋啲狗黎又圍捕啦，唔好送頭呀

一個都不能少呀 手足

屌 走啦
留力聽日

麻煩傳比尖沙咀現場手足
個女仔有朋友、律師幫緊
Be water 散

推呀

個女仔好似有觀星筆

前線決定！！！

學生會會長都無罪釋放左
根本告唔到

今次情況唔同，今晚真係有人用嚟照，就好似有人放火就告暴動一樣

無影到佢照就得

ＷＡＴＥＲ

而且用支筆照又點

走啦
已經有律師去處理

推到比前線見到

告暴動都冇影到俾人拉嗰個放火啦

好似都算襲警

［２２３１］地鐵唔停尖沙咀站及佐敦站 ！！！！！

見d人係彌敦度路邊禁電話
真係無眼睇 完全無目標企係度

［２２３１］地鐵唔停尖沙咀站及佐敦站 ！！！！！

尖沙咀班狗應該好似琴日黃大仙咁等人到
Be water

香港冇法例限制用觀星筆
所以下下用放火黎比較無意思

走喇，唔好戀戰

Push，走先啦

唯有睇司法界表演，胸部襲警之外仲有咩新作

佢哋而家已經唔care聲譽 反正都俾人插緊 不如用呢個方法拉更加多嘅人

走啦屌

有gear 勇武走，留街坊聲緩就夠！！！

可以上紅磡火車站

Push

推
走唔到既手足 要唔要黎Red Mr唱首歌先

收到朋友做狗 佢地話黃大仙班重狗過緊嚟尖沙咀係尖沙咀嘅前線快啲走

中計黨

be water

義士走先啦，送頭冇意義，唔好又等俾人捉

散啦！
減少被捕人數，明知最後會亂咁拉...

咁多冷氣軍師?

留命聽日決戰北角打福建佬呀

不分化, 不分割
文有文做
武有武做

各有各做

留力聽日打福獨

自己睇

頭先話內控 小心便衣狗

走啦 街坊夠做

著名5毛

前線不是弱智

睇tg話太子落左閘

義士走先啦
班狗遲早會放個女仔會

總之前線自己小心啦

狗車出緊嚟呀. 港台32 show 咗喇.

已成最後焦點，拉人風險好高

有乜事去重慶大廈搵南亞人幫手打柒D黑警

留係度等食彈？

好大機會中伏

快d散啦 一係就攻佢老母警處 起碼爆下d車先 咁樣係到比晒時間班狗部署好蝕

...

Be WATER
HIT AND RUN

離開可去漆咸道南方向巴士或紅磡尖東站 2325

局黎，走人啦

順便製造埋白色恐佈

手足今日散咗先啦，唔好臨尾香呀

Be 左 water成日你而家黎戀戰.........想點

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

留街坊得啦，陣間佢亂拉多幾個就出事

走啦乖 唔好送頭

留力聽日打鳩福建佬啦

你自己睇返暴動定義先啦

走啦！
叫都無用

佢地已經冇人性為咗捉你地乜都做得出架啦，今日散咗先啦

走喇 尖沙咀散埋今日就大勝

威咗成日衰收尾
睇黎二哥拉人煽動好有效

暫時同話起底侵犯私隱條例一樣
兇鳩你又告唔到人

唔該走咗先啦

快散啦

陣間又送晒頭

前線走先啦

走啦
無警時份又到喇

一，警察點都會整造事端，咁每日個記者會先有嘢講

二，故意無差別拘捕，造成白色恐怖

其實個女仔大家都知係無辜既
班狗都唔會點搞佢
無謂冒風險繼續圍

對家已經睇穿哂前線要逞英雄、唔想1掉低任何一個嘅責任感嘅心態，其實返轉頭都唔太可能救到半個被拉嘅人，如果返轉頭真係好有被捕風險就唔好亂嚟

唔好臨尾送頭啦

有律師泥support未?

要救幾時都救到，手足比狗拉就十年架啦

尊重前線決定

不推文

推俾現場呀

走啦，真係圍就放人咩

街坊接力，有gear要be water

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會五、立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

我覺得今後行動，只要地鐵唔停站就係一個要準備散水的signal

有冇人可以係公海話佢地知呀

唔好拖啦

唉，捉一個無關既女仔，成班就中晒招，今次大獲了

正解…用濫捕嚇到和里非唔敢出黎

咪非法集結加破壞社會安寧囉，如果有人放火，破壞社會安寧，就已經係暴動，而其中參與嘅人仕無需證明佢有份放火都已經告得暴動

條女有人跟，，冇事嘅
手足們應該考慮留或走

明天北角需要你呀，呢個先係主線

手足走呀唔好留喺到俾狗拉呀 你地喺到係咁嗌放人 啲狗都唔會理嫁 個女仔有律師幫緊佢嫁喇

真係

尖咀 佐敦地鐵站唔停但會安排特別班次，手足要小心呀

聽日仲有場呀

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會五、立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

幾點開拖

手足散啦

佢踢保但係又未夠料即時charge，所以先無條件獲釋，佔中魚革都好多係放左一段時間先再告

做乜嘢都係前線決定
佢戀戰，我支持
佢唔戀戰，我都支持

黑旗若即若離

真係小心，你見尖沙咀一D狗都沒，又咁靜
唔好戀戰，聽日遊行再見！

今次d 催淚彈有冇過期

現場手足散啦屌

個女仔有朋友、律師幫緊
Be water 散

手足走啦，比速龍卜頭一鑊冚旗，咁衰唔值得!

狗署內黑旗

佢直頭係拒保候查
班狗根本係廢物亂拉人

Live見尖沙咀出防暴了！

加士早道天橋十幾架警車去緊尖沙咀方向

走啦，唔好送頭，有勇無謀無用

尖咀狗屋啲狗開po ?

聽日見
唔好再等啦
就快尾班車啦
狗屋等緊支援
又係大圍捕

好似真係花生友多 唔係真係咁多人

旺角多架警車向尖沙咀方向增援

留得青山在，那怕無柴燒

警察正前往尖咀警署

狗又出黎

加士居道天橋十幾架警車去緊尖沙咀方向

已經有童黨feel, 無好處. 咁衝動... 究竟點先勸到佢哋!

走呀3架警車岩岩過左油麻地

勁多9追

又突進

山林道全部係狗

屌 d防暴跑出黎啦 都話個女仔係餌

狗衝出嚟

起碼出左100個以上

發夢果陣好多人都唔係full gear
食完飯出黎食花生

又狂爆200米

防暴衝曬
山林道配合圍捕中

好突然

又捉幾個
企咁遠都跑唔走

又捉一個

突發
防暴全衝!!!!

冇記者，打死冇命賠

呢招係咪新招

又拉左兩個

邊個跑入去...

屌你又戀戰呀？
唉

一位手足走避不及被捕

一直都用緊
突進捉人

都話唔好戀戰 係唔聽

哎 又送頭 自己睇路嘛

有gear既走啦
個場留比街坊, 議員同記者

叫你地醒

唉 點解講左咁耐be water

留係到都唔知做乜鳩

唔關事 觀塘狂爆400米呀

真係要走啦…再捉就冇嫁啦

放魚絲咁簡單，係咪真係無人識

我都見到真係好撚膠

3.....

下，個個人咩都冇架wo

而加煙都廢事出

兩個arrested

11點半轉完更既時間

出事講左唔好係一個地方咁耐
係到企多60秒黑警就多1分鐘布防

屌你老母
散啦仆街，嗌兩嗌就放人咩
又唔撚去燒狗竇

個女仔有人幫緊啦，你又走去送頭

宣稱出tg然後唔出 然後所有人狗衝 走唔切就被捉

對應方法：真係要be water 一間狗屋唔好長圍

現場本身應該好多都係街坊

記者做跟尾狗，打死先比映，走啦！

頭幾個跑得勁快 實走唔晒啦

由狗屋狂衝出嚟捉
唔夠30秒 一定有人落單

連追跑成200米都有

啱呀屌 尋晚已經話d狗轉策略

屌 , 果頭話對話, 轉頭突然拉閘放狗

咪又係照拉

依家狗轉咗玩法
由你班人玩
佢目的係等其他地方支援到就狗沖大圍捕
跑得慢就捉硬

睇apple有兩個義士

多一個手足被捕

根本今晚就唔駛俾人捉

係都要留係狗屋外 唉

又捉左件

唉…希望痛定思痛…

又拉多件

拉左

永遠有班唔走嘅人喺度等拉 製造對壘嘅場面比對面造新聞

個女仔未放出嚟呀

覺士道，走去伊利莎白醫院

又送一個頭真係on撚鳩睇到嘈

人類總要犯同樣既錯

Be water

轉哂啦 一嚟閘捉 見人就塔左先

叫咗唔好留架啦

叫左唔好搞咁夜

呢d 會告d 咩， 非法集結？

你圍佢都唔會放架啦

唔關事。係一個地方耐既就一定會出事
佢可以調動資源

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

你食屎 根本冇戰
而係食花生

走啦，點解硬係有白痴要俾人捉先安樂

12點一過應該又係咁射tg

走啦 仲留 衝晒出來了

狗又衝出嚟拉人！

尖沙咀 反攻了
大J 好野 live 緊

太遲了

星光大道至少六架防暴去緊

咁多機會俾你地走唔走

走啦 手足！今日最成功係快閃！

拉左個

轉咩呀 , 不嬲都係咁 , 又係拉啲無 gear嘅市民

極速跑呀

咩gear都冇，連口罩都冇，拉咩？

嗌兩嗌班狗就會放咩

有人幫緊佢啦
咪撚叫手足送頭啦

又送頭

唔係不過狂追400 狼好多

又拉啦

仲留黎做咩
今日已經玩到好盡慶

話口未完
屌

又拉左了

點會咁易放到出嚟而家
黑警點都玩你十幾廿個鐘先

請明白咁多人入面一定會有人想留係度 明白大家想叫在場人士走 但係請大家語氣好少少

開始拉人，走

又捉多件落單

mk 5分鐘差有幾車去緊增援，散啦

想叫大家散唔好死圍住一到
又怕比人屌係鬼
唔叫又睇住送頭 可以點做
明明今日be water得幾好

自己咁耐都唔走怪邊個

而家地鐵仲走到，快走，往中環同往荃灣都有，但係要等一等

唉

拉嗰啲都冇gear?

講幾多次唔好送頭

真係要走 大圍捕開始 冇得戀戰

48小時好基本
頂住呀

到底要幾多次先明白圍咁耐係俾時間人部署...除非你對你自己短跑極有信心，如果唔係就唔好留啦，成日捉到跑得慢同女仔

比狗包緊 走啦

唉。大家頭腦要清醒。勿再送頭

尖咀又包抄！

講極都係咁 好撚灰

又捉兩個

同一招，衰幾次

跪求各位義士離場 求下大家

拉左幾多個？

屌 成班冷氣軍師 你喺到打係一啲撚野用都冇

你要救人，一早就要圍埋去搶啦，入左狗屋係出面有撚用呀白痴

3

琴日開始先係有呢個戰術喎，

之前係對寺完一大輪之後，啲速龍喺綠衫後邊突然跑，

但係而家系咩衫都會突然跑

而家一拉全部坐底48

唉，搞左咁多個禮拜都仲有人戀戰送頭

暫時拉左3個

屌好心搵D街坊睇水啦
比人喺閘衝出黎捉
自己又睇唔清, 走唔切

有d人太睇少警察體能啦

究竟留係度做乜

無睇幾個字....突然氣氛變哂

現場得返街坊？
拉親都無gear

冇野好講，太戀戰

山林道有狗
be water

快走！大圍捕啊！

邊度見到

唉 又有義士比捉 好sad

［街坊資訊］北角探子報告

跑都冇用啦 設晒包圍網

快都死4面

唔好咁戇鳩俾人拉啦，打擊士氣啊

70 防暴向美麗華推場

係狗屋門口 只可快閃 萬萬不能戀戰 進步啦

賣資料車，小心呀

究竟要中幾多次計先醒 第一次屌狗就覺得好出氣，而家仲執著呢啲意氣之爭就係on9

俾人夾啦

係連登到嗌人唔好戀戰真係無用㗎...一係你落場叫啦

次次連登叫人散，但睇直播狗拉親既大部份都好似街坊
真心好多係黎食花生 同路過
你屌呢班人戀戰都冇撚計

冷氣軍師講乜都無用 , 今日拉果兩個都係行人路食花生路人

好賤

其實係咪有鬼呀，等人留晒係度

律師幫緊佢，之後交俾文宣! 快閃啦，手足！咪中計

點解個黑衫男咁合作又唔講自己名點幫佢叫律師?

前線自己決定。有事自己負責。唔係想話你地，只係唔想見到再有人被拉

真係大圍捕黎 有朋友既一手料 快走 跪求

明明咁多時間都唔走 好撚sad

去啲橫街鳩拉人

係

走要走遠到
唔好諗住僥倖係內街就無事

好多花生友

講過 N 次

唔想再講

有律師去幫手啦，唔好再叫手足送頭，個女仔呢啲黑警告唔入架！次次一到呢啲時候，就會有P牌仔係咁叫手足去送頭！大家冷靜思考！別中計

圍都唔會放出黎

認同啊

走呀！！

舊二哥轉哂玩法啦

今日已好成功, 不要被刺激到，走

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

花生友都應該告唔入，只係坐48?

屌你老母啦
講撚左個女仔有律師、社工幫緊

叫撚左散

留係果鳩叫就有用？

佢哋應該以為冇事 根本冇跑

成班人聚埋一齊 你跑得快都會俾人擋住

圍還圍 要識得be water
依家班狗知你班人唔會驚tg/子彈 出兩次無用 就會狗衝拉人

唔是睇個勢keep住出煙等你地慢慢滅拖住你地

因為就係鬼

清場快走

咁樣鳩拉根本告唔入
佢策略係鳩拉完俾你保釋
等你保釋期間唔敢再出黎,
再出再被拉就叫裁判唔俾保釋, 等到上庭為止
但最後都唔會告得入
不過已經晒左你時間, 同時嚇到中間既人

咁就俾人捉左幾個手足自己安全事大阿,唔好太戀戰

尖嘴大把樓可上，上去休息一小時啦

次次重覆

佢是旦拉尻人

有人圍

每次拉十幾個

快啲走啦 be water呀 聽日仲有架！

上這些車堅危險啊！

搜屋可能搵到d 野

有狗係後面無裝唔好跑，快行做街坊，愈跑愈捉

鳩拉

捉緊支那狗呀

咁少狗護送佢入去？？頭先個女仔係咪葉問傳人

咁就唔好屌義士戀戰啦
live入面有gear嘅都係記者

尻捉個女，引你班人圍，之後反包圍

走

728開始有啦

閃人
依家警察策略同之前唔同晒
唔可以留

劇本:
鳩拉->引人圍->堅拉

屌 今日又損失幾多位手足...

每一次都同一個玩法你哋每一次都中計，咁抵死啦

sorry 8月3

一直走唔好返轉頭

又 捉街坊

班9返左警署抖夠食個宵夜再開埋大有氣有力出黎 唔同之前飯都冇得食廁所都冇得去 舊2哥d戰略...

咁無意思喎拉自己友做樣當交數?

智商有問題

你哋去撚狗，而家俾人撚啦

有信心都冇用3面

狗仲四圍搜緊
希望唔好被捉
大家要安全呀

呢招成個月啦

大部分人走晒 都仲係到戀戰 。。。真係。。。

今日大家可以散了，聽日再透過

Pish

仲有手足唔好因為意氣用事或者所謂義氣
死留死守
講左好多次宜家狗的策略係點
要走就係要走
唔好諗住留係附近內街就無事
同埋要同狗有適當距離

現在玩便衣定位, 再用防暴突襲

有經驗係唔同D

其實佢地9拉呢招都幾屈，都唔駛講理由就坐48

講左名啦

你有道理，而且我認同係要走。

問題係，開post黎做乜呢?

有去過現場都知根本唔會追到post。

交俾現場決定，其實我好建議直接去現場了解佢地點解咁做，係到做緊啲咩

佢地自已負責 (已割)
我睇live 就覺得太無謂

無差別拉人 係街就塔 同宵禁無分別
連13歲返學校買書細路女都照塔
你就知班人唔會理你咩人

咁多記者議員睇住都唔講
真係唔明
除非真係有問題

發過夢既會留意到 比人拉親既超過7成都係花生友
唔好真係當勇武好傻先得

有冇一千隻狗？

唔好意思借個位！

請廣傳！！！！！！！！

犬隻轉左部署
今晚夜d會進行大圍捕
如有人係仲係路面或者仲著住示威裝束
即刻換衫返屋企！！！！！
快d同你地嘅fd子講！！！！

Be water! Be safe everyone!!

都真係跑得幾快，popo一個都捉唔到

楊岳橋幫緊個女仔

唔該你班戀戰真係學下乜撚野叫be water

圍觀、鳩叫有乜幫助？
比哂時間人去部處拉人

打遊擊遍地開花，去最多人同遊客嘅點
狗一出嚟部防，就轉場！！

手足無須戀戰， 既安全又有效！

狗嘅IQ同EQ都比人低，佢哋越嬲就越會做錯，好撚嬲又冇人畀佢打，唯有自焚！
等睇幾時有狗吞槍或跳樓

大家齊畀意見

各位手足，請去信所有女權主義者與佩洛西，香港警察，專捉女人，妄顧旅客安全!!!

相信現場決定,
不過記住尋晚黃大仙教訓
同狗隻保持距離

義士應該走哂淨低都係撚狗 唔介意同佢玩兩日其實做盾ok 冷氣軍師唔好下下當人on9

只可以慶幸 前線嘅義士無被捕

推上去，救你地be water啦
明日仲有維園架

我見有記者問佢名之後直到佢入警署佢都無開口喎

仲要有禮貌添 睇黎捉夠人交條數

係
用左好多次啦
手足真係要醒水

咁關呢單咩事呀 你都識講要參與人士啦
呢件明顯路過

花生友都要小心

次次佢地回防，一食飽抖完就會出黎拉人
咁多次大家都仲未學精

黑社會可能混入左記者機會好大
用直播俾叔父做決策

咪係 根本係亂拉街坊

尖咀拉左幾多個？

鬼嚟啦，死都唔肯講自己個名。

走啦
我哋仲有好長嘅路要行

其實真係義士先跑得最快，好多人都冇留意到前線係點做
路過個D先屌得最大聲話你地知

公海有人報平安定手足係現場？

所以最緊要就係不被捕

警犬既弱點係佢地要聽指示
任何情況下要請求上級 上級再指示上頭
無論幾緊急既情況 行動都係有delay

be water係最佳應對方式
圍狗屋或者係好爽 但唔好死圍

決乜撚野定？
圍住鳩叫有用？
個女仔係紅磡狗竇呀

應該唔會再做返之前果套無差別攻擊
睇得出而家係溫柔左少少

政府而家係想拖長戰線打民意戰
每一次嘅遊行集會一定會部署大量警力
但唔會好似之前咁 是但拉人
見今日就算尖沙咀同埋大埔大圍都好多機會可以捉
但係都放軟左手腳

當然啦前線警仲係控制唔到自己

唔俾啲狗收工

3-4個

根本無討論空間 「好似」？？？ 唔該講啲fced嘅嘢啦！

有時諗佢地係咪比勇武兩個字就覺得勇武=冇腦 由遍地開花 黃大仙果晚開始 班狗捉到既一半以上係街坊

進化喇各位
今日好多人解鎖咗be water技能，大家要繼續加油

而家班狗根本就唔會因為你圍狗屋而放人，根本就係特登拉人返去引義士送頭

[Reddit 文宣］少女無故被捕 推上國際

不割

無補充
要救手足就就一定唔可以咁輕易被情緒主導
今日成日be water都好好
真正有義氣唔係死留被人拉
我地係要贏成場運動

睇相有兩個都冇裝，有個好似外國人

小心前線有狗潛入

Agger 勇武識睇風向架
唔好當勇武白痴

有個根本無走 , 無gear 花生友應該諗住唔會拉佢

聽日仲需要你地架，有機會同福建幫硬碰，翻去養足精神啦

今次又係一次教訓，
黑警求其捉人激起民憤等人圍佢，
等大家企定定係到，佢地準備好就衝出黎捉人

一係 要圍既時候封出入口，之前圍警署都有，但今次無
二係 保持一定距離，因為而加黑警好主動，乜人都拉
三係 相信義工，議員，律師，轉場

似外國人

所以屌左咁上下就散
圍佢都做唔到啲咩

換左個2哥
唔需要最勇 但係要打得再聰明d
睇落只係拉 告唔入嘅

班狗嘅戰略嚟 唉屌

咪係

圍佢都唔會放人曬心機

分分鐘告暴動呀，告唔告到都嚇撚死你先，同埋嗰48個鐘好好玩？ 咪出呢啲害言論

OnQ fb: 去咗紅磡差館協助被捕少女

距離係一定要
同埋唔好諗住係內街就可以僥倖
走就一齊走遠啲

班警食完飯 坐到11點出來衝1個鐘收隊 就收穫幾個

係幾有效率 做2個鐘又收工

呢招真係有用 d記者你唔攪佢都唔會無啦啦發火 又直播住比班中證或者藍絲睇 舊2哥真係勁 呢招借力...

同意。唔好俾憤怒控制

其實依家勇武真係走到 走得好快
拉既人你幾呵見佢地係full gear? 大部分都係街坊 呢啲48hr都唔洗坐 好快放返

要相信前線

希望係0

我哋呢場係長期戰爭

一般市民呢啲情況幫唔到啦 , 擺明告唔入其實都無咩好擔心

之後咪到自己收皮囉，禽晚wts又係咁，叫大家走夜啦樓上街坊都要訓，比人屌佢地咪係街坊囉走咩姐

最後咪15人被拉囉

見到三個 冇gear

西環個日又係拉晒啲無裝人
Source fr水警鬼佬

又要48 粒鐘俾啲狗打/玩同屌

街坊都要保持警覺
食花生之餘都唔好on 9

話口未完, 突然放狗
Be water!

啲狗會進化！！大家都要再進化！！

單對單200米 玩開跑步好易走到
係驚包抄

唔好上呢啲車呀

真係好無謂
留多一兩粒鐘又唔見得有乜分別
等俾人捉咩...

慢更加唔應該前線, 隨時攪到更多義士中伏

唔係個個都會keep住上連登，好多可能上都冇上過
所以呢樣係難搞

咪撚搞分化喇

跑得慢就真係要同狗保持一定距離
仲有係內街都唔好心存僥倖
時候保持警覺唔好鬆懈

走唔甩 即刻棄裝！

希望頭先果3個都係花生友唔係義士

依家根本就唔止和理非／勇武
wts仲多左第三兵種：街坊

街坊優勢係對自己個區好熟 隨時可以落樓就圍 然後快速走
缺點係無勇武既體力同裝備
所以街坊要夢遊 麻煩只好全自己果區 唔好去其他區 亦唔好戀戰

你地唔係勇武 勇武都未必跑步過班狗 何況你地 要識得be water

係街邊禁電話都唔上黎睇下
咁佢企係度做乜? 睇youtube?

*wts 之後

人哋而家打民意戰啦真係
大家要諗下點反攻

算啦，個劇本都發生咗成個月，運動到咗樽頸位，再解決唔到遲早玩完，

4 50歲果啲中坑

所以在場有連登街坊的話真係要好好提醒身邊人

Gear 都無

我諗係示威者但未必係最前綫

勇武識睇風走
支持你地
岩岩尖沙咀be water得好好
大家跑得好快

要教育下街坊

無路人幫手根本極易畀人捉
10點打後就好危險

推俾手足發夢見到同路街坊要幫忙提醒

點解唔搵大鎖，鎖鳩狗局的大門？咁就突襲唔到

地鐵一停站就應該閃
明明就係要不受傷 不被捕
明明就係要黑警捉唔到人
但次次都仲有人情緒大於理智
玩到11點半左右 突然一齊走
根本就贏盡
我明係想班狗放人
但去到底 佢落唔到charge
都係會高調拉 低調放
何必戀戰 最後送頭

我唔係想話佢地
係真係覺得好心痛

唔係分化，而係要屌醒d人咪以為食花生就冇事

如果係後生係狗眼中已經係罪，冇啦啦比人打困48小時好無為

睇個外表似係

有tg group 無問題 其他花生友行上前送頭 由佢吧

唔好再屌人戀戰,
根本被補好多係花生友同街坊
係未要花生友同街坊都聽你指揮
不如叫人唔好出街

前線決定

係呀！
狗有新戰略，主動左好多，
唔好以為自己係街坊就無事，要保持一定距離

今晚絕對冇必要被捉

叫咗成個鐘都唔走

係要被圍先醒覺

慶幸唔係手足送頭
不過街坊送頭都唔係咁好
要教育下

真正勇武既戀戰既又人少味姐係對家既鬼扮比人拉之後即放
留向頭個D一係就花生一係就真街方

尖沙咀大多數係市民！無裝咖！

你估個個都要識連登咩

所以咪叫連登巴絲街坊幫忙提醒其他無tg的街坊
需知道宜家唔同年齡的街坊都有出黎幫手
咁年紀大啲資訊接收真係無咁多架

Be water, 衝動是魔鬼，留力

佢越亂拉街坊輿論就越難扭轉
拉親一係就收工返屋企既市民
一係就傻更更花生友唔對路都唔識走
見好多就算係花生友
有出黎睇幾次都識有依郁就閃
而且一定有諗定點行點走

大圍同牛頭角果下超靚

咪玩啦，仲會守規矩咩，你睇下報導有幾多係去到醫院

請君入甕

聲援 同 送頭 之間點樣平衡
推到有軍師解答

be humble 記得，場社運好大好多人，唔好太過將連登放得太重要
真係要做既 可能要提醒身邊人 隨時注意

同埋唔好一個人單獨行，跟大隊行，女仔尤其要企後少少。班狗好耐冇打飛機谷精上腦

拉街坊黎
西環個日我有朋友比人拉左
但佢係收工友黎

係，要教育下街坊，無啦啦俾黑警拉左嚇餐死就唔好啦

push

好過你哋連防暴既影都未見到就已經急急腳咁走。尖沙咀比人斷開咗兩邊，其中一邊俾人推，啲人連翻去救人都唔敢。

好心學下黃大仙，可以既咪撚狗。有增援既咪撤退囉。

比翻啲勇武精神

一陣比人串：咁驚唔好出街囉。就唔好啦

走啦, 次次捉一兩條女又上頭
條女咩裝都冇分分鐘告唔入
你地又笠頭又口罩可以告你參與暴動

可能真係花生友

飯聽聞係一碟冷曬有沙既芽菜火腿飯

赫德道一堆犬隻跑過 大家小也

其實通常都睇tg

成日圍咩9唔夠人戰圍咩？你古自己拎咩，差唔多好撤退

玩到咁上下夠鐘放學啦，今日玩既野夠激到訓導同校長痴線架啦

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

狗而家街坊都唔放過, 擺明係想阻人出街

d狗態度真係唔同左

無帶雞蛋，臭左嘅雞蛋真係仲有用處。

係怕班狗唔知會對佢做D咩

黑心D講句, 依個年齡層比人捉係最好
最大聲夾惡

如果街坊就到議員出場，平息混亂, 可以出來吸票

你話我仆街都咁話,比人捉班根本抵撚死,就算今次捉唔到都只不過係好彩.個問題係佢地個心態唔得,下下都要去到盡,譬如斟水要斟到差一滴就滿瀉先會停手.如果佢地做帶頭一定會死得人多.宜家比人捉左都未嘗不是一件好事,希望佢地借依一次機會好好反思一下.

文宣要煲一煲「黑警今日亂拉無辜市民」

一定要邊走邊拉起封鎖線，就算幾條膠帶都可以阻慢速度。

有無人睇梗直播？而家咩環境？

拉親都沒gear
果到仲要咁多人經過，告得入就奇

其實記者會可唔可問下點解唔宵禁。而家著黑衫企喺行人路都拉。直接宵禁/戒嚴啦

無人會知道佢地係咩人，被拉咗警察就會用最重既罪去告，呢個就係事實

係...拉街坊贏民意

唔想人出街?
宵禁囉

又中計 悶唔悶啊
成日左中右中 乜都係計 on99咁

寶勒巷有兩個人比狗夾左
大J youtube live緊！

頭先仲有狗搜緊

自推

無錯
要教育
唔係keep住on9被人拉
同路人一個不能少

如果恐怖份子想返入營地，盡量阻止，堵塞營地入口，因為每次恐怖份子返入營地後都係補給，再射更多彈。

次次都有人唔捨得走.....

其中一個係帶口罩既男仔

唔會走，咪分化

贊成
友善提下啲傻豬街坊

未必，已經距離狗屋好幾條街，可能係落街買dom今晚用嘅街坊。

睇吓陣間又有幾多手足落搭
其實冇需要圍咁耐，佢係唔係都唔放㗎啦，玩一陣好走啦，輿論戰佢輸晒，前線又唔使比人拉

挑 頭先係九龍灣都係咁 有班手足遲黎 我地已經set 完RB 咁岩一堆狗即刻落車捉人 咁我地緊係走 係跑番德福叫人走 因為根本唔知會唔會再追我地 咁岩岩黎九龍灣既手足就燥到冇啦啦屌我地好叫人走 個下真心嬲左 得你地係前線？我地就唔撚係咩 我地岩岩經歷完比狗追既處境你又唔撚明齋屌做咩姐？解釋完比你知都要郁手 仲要可以夠膽死講話九龍灣都冇手足比人拉咁走黎做乜？ 我想講勇武都要用下腦 同埋一睇就知玩法唔同左啦 你要留要衝去要戀戰唔該諗下我地已經輸唔起 係要一個都不能少

sorry 各位手足 你地由我呻下啦 我對於岩岩既事真係好嬲同失望自己人同自己人嘈甚至出手係咩玩法講到明核爆都唔割蓆架

街坊就冇所謂，有gear 要快撤

咪係根本on9

其實要盡快上快落，恐怖份子未及動員就即撤。

已有律師處理！
手足唔好留守

荃灣唔要人！唔好入黎！
義士唔好返荃灣屋企！

我支持你, 有D勇武真係ON9, 成日想打到貼哂身, 差1mm距離先走
果d人根本唔應該勇武, 日日玩火, 最終玩死自己, 玩死自己又屌

唔係容易，但大家真係要唸多啲，再進化多啲

現場好多遊人 唔關戀唔戀戰事其實
係現場先講野啦你

𧫴記！𧫴記！𧫴記！
兄弟爬山，各自努力
目標一致，槍口對外

不談判 不犧牲 不分化
不割蓆 不篤灰 不譴責

五大訴求 缺一不可

可提出意見 不可指責
大家齊上齊落 繼續堅持

推 我都參透唔到呢樣

救命呀，我比5毛圍

佢又無記者證，點解無事既

hit and run be water ! 唔知今晚又有幾多個手足被捉呢?

請善用不推文回覆

又臨尾送頭
其實有無學習能力嫁

係現場

其實好多都係行人 應該9成 其他人唔撚知睇個post 以為有幾千兵馬紮緊營

不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

我最失望係佢地唔明個處境又唔聽人解釋齋屌 我都係比狗追 跑左成條街仲要街坊幫手拖時間先走到架 憑咩盲屌呀

宵禁政府揹飛, 全部人有咩事吊政府!

所以花生友同街坊都要保持警覺
希望有連登手足如果咁岩出開去
提醒同路街坊（當然要先observe 下防止佢係藍/狗）
跑得慢更加需要同狗保持距離

大家快啲走啦冇意思了

屌, 我都係發夢勇武, 我好明白有D ON9, 係為打而打
好想打陣地戰埋身肉博
所以出去打, 真係千其唔好理人地點睇
你保住自己條命先, 呢D影響情緒既責罵都可以解決
總之出到去就信自己

地鐵唔停尖沙咀站

全灣冇事wo,唔返屋企去邊叫人。。

講真巴打想叫人走既話 去最前搵幾條友講咩情況 叫佢地自己判斷就算啦 大大聲咁佢地唔會聽你講 仲會屌返你轉頭架

仆街真係好撚煩

早走散水就話冇效果
遲走又話一次過捉曬

你做冷氣軍唔好諗出聲啦

佢只係延緩左問題
結果一樣
佢根本拉唔到真正目標
但被捕人數不斷上升冇停過

絲黎 我地個陣叫手足走 因為九龍灣同時有人打交 我地先叫佢走 而有班手足就岩岩黎乜都冇問就屌 我地就算講哂情況佢地都屌 我話叫佢地自己判斷又話冇人比狗拉即係無事啦？我可以講句真係on9既極致

岩呀 加油呀巴打